主線任暫緩, 係咪到支線任?

連儂牆, 唱香港之歌, 佔領黨鐵商場, 大量文宣, 塞鐵, 和你飛全面進場

連儂牆好重要
完全係實體化民意戰
唔好輕敵 要小心安全